有無巴絲試過腸動力不足

返新工壓力大，多出去食，成個星期無屎痾

之後食返菜同生果都無效，反而肚大左

睇醫生食d通便藥(甘油都試過) 都係痾好少

哩排嚴重到一食野就肚脹到不得了

上網下可能係腸動力不足

有無經驗分享下

我係 但我冇時間理佢 依家有個大肚腩

腸動力不足
個名好似講到條腸中風噉

誤會咗 出返去

肚脹再肚痛既話係可以搞到入院架

入到去佢會幫你試下放大便

仲放唔到就照電腦掃描睇下係塞左定點

巴打如果有埋肚痛都唔好諗咁多入去睇下穩陣啲

試下奇亞籽 再加埋野菜生活果汁 我試過可以

我見誇張上黎要做手術

其實係我屋企人，佢話訓底feel到有野壓住肚

巴打你食多痾少定點，持續幾耐度

便秘 先食菜好似會加重負擔

試下西梅汁 記得加水飲

食過期魚生, 生豪

到時一定山洪暴發

火龍果

食左唔得

營養師教：食菜唔飲水更加嚴重

飲多啲熱水或暖水

出戶外行返至少兩粒鐘（運動幫助大腸蠕動）

幫助大腸蠕動水果：紅肉火龍果、奇異果、西梅（汁）

最好順序做，飲多啲水先，跟手出去運動，最後先食水果。

你有冇女朋友？

果啲腸塞左咪要通番佢囉

最壞可以係組織壞死埋要切

不過呢啲都唔關你事喇

一路食西梅乾一路飲暖水，咁都仲係冇反應既就要去睇醫生

做帶氧運動
食啲會刺激腸臟蠕動嘅食物
有必要時搵醫生開輕瀉藥

試 probiotics 益生菌 ,以完即想痾, 唔洗買好貴,

之前醫生開過隻叫" lacspan powder" 一細包粉, 我食完自己再去藥房買~ 5蚊包

便秘都好，瀉法本身未必一定岩用，就算用都有分強同弱，亂瀉會好傷胃

朝早食杯凍奶茶 太耐冇柯唔好試好辛苦 二三日冇柯最岩

食火龍果，香蕉
早上飲一大杯鹽水
包你有屎柯

試過一個月只痾2次

動力不足好過太好動

我動力過多成日疴

五青汁啦

冇用

應該唔係腸問題，係胃。胃動力不足，冇野落腸，幾多瀉藥都冇用。

即係便秘啦

真心試下每日食chia seed
利申長期便秘

平平地自己煲綠豆沙，前日痾左好大堆，過埋水位, 額頭d瘡唔再發
不過女人唔好狂飲，一碗起兩碗止，男人就唔怕
太嚴重就睇醫生

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

樓主便秘姐

食麒麟果

可樂+ Eclipse Mints
產生好多氣體
肯定屙爛屎(前幾日試過)

獨家秘方

爭鮮暖食+過期鮮奶

重點在於決心

巴打係咪飲太少水？
試下一早起身就飲勁多勁多水 仲要大大啖咁飲
之後再可以飲多杯黑咖啡
個肚有少少 feel 就記得去廁所坐下
如廁習慣要慢慢培養架！

奇亞籽 其實係要食幾多先最好
聽過一湯匙 又聽過唔好太多 一奶茶匙就夠

亞健康d fd

我日日都係公司屙兩篤

水飲好多，都有加鹽，但無咩效

咖啡奶茶唔飲

依家係食野都feel到胃脹

再食哩d應該會死

九龍新界有無d腸胃醫生好d

醫院等太耐，想私家算

牛奶麥皮

試過，無效

便秘咁複雜咩？

問題唔係唔食菜，之前睇醫生食過通便藥又無效，甘油條又無效

咪估係咪腸有事

好多時便秘要睇埋
到底平時有冇發熱、大汗、好口渴、肚脹、訓覺差之類

得肚脹